有集會自由但告非法集結，有罷工自由但清算罷工職員

基本法、中英聯合聲明=籮友打飛機嘅垃圾

這就是香港